（IQ題）三國時期邊個最自私？

早幾年諗到
淨係問過朋友

夠膽嘅就秒我

曹永廉

趙雲

錯

關羽.
因為關羽張飛劉備趙雲

咁佢點會係自私呀

個答案大家都有聽過

三頁開估

關羽
因為張飛留備關羽
好撚自私正係留比佢

唔啱啊

郭嘉自掃門前雪

啱啱睇Google
原來之前已經有人問過
仲有人攞咗來做用戶名

認真呢條IQ題我真係自己諗
可能太容易
所以好多人都諗到

我決定依家都係唔話自己自創先

5/7

國家

上將潘鳳
因為佢冇斬到華雄，射咗波畀關羽，要關羽執手尾

郭嘉
郭嘉自掃門前雪

木鹿大王

王允字子師